# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the teleports.ubports package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: teleports.ubports\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-17 20:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-30 19:54+0000\n"
"Last-Translator: louies0623 <louies0623@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.ubports.com/projects/"
"ubports/teleports/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.8\n"

#: ../app/qml/components/CountryPicker.qml:21
#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:36
msgid "Choose a country"
msgstr "選擇國家/地區"

#: ../app/qml/components/CountryPicker.qml:38
msgid "Search country name..."
msgstr "搜尋國家/地區的名稱..."

#: ../app/qml/components/DeleteDialog.qml:9
msgid ""
"The message will be deleted for all users in the chat. Do you really want to "
"delete it?"
msgstr "將會對此聊天中所有使用者刪除這則訊息。是否確實要刪除它？"

#: ../app/qml/components/DeleteDialog.qml:10
msgid ""
"The message will be deleted only for you. Do you really want to delete it?"
msgstr "該訊息將僅為您刪除。是否確實要刪除它？"

#: ../app/qml/components/DeleteDialog.qml:12
#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:38
#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:132 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:104
#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:198
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../app/qml/components/InputInfoBox.qml:91
#, fuzzy
msgid "Edit message"
msgstr "訊息"

#: ../app/qml/components/MessageStatusRow.qml:36
msgid "Edited"
msgstr "已編輯"

#: ../app/qml/components/PopupDialog.qml:14
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: ../app/qml/components/PopupDialog.qml:15
#: ../app/qml/components/PopupWaitCancel.qml:13
#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:31
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../app/qml/components/UserProfile.qml:73
msgid "Members: %1"
msgstr "成員: %1"

#: ../app/qml/delegates/MessageBasicGroupChatCreate.qml:6
msgid "Channel called << %1 >> created"
msgstr ""

#: ../app/qml/delegates/MessageBasicGroupChatCreate.qml:7
msgid "%1 created a group called << %2 >>"
msgstr ""

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:50
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:60
#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:35
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:68
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:74
msgid "Sticker Pack info"
msgstr "貼圖資訊"

#: ../app/qml/delegates/MessageBubbleItem.qml:80
#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:360
msgid "Forward"
msgstr "轉寄"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatAddMembersItem.qml:11
msgid "%1 joined the group"
msgstr "%1 加入了群組"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatAddMembersItem.qml:12
msgid "%1 added %2"
msgstr "%1 新增了 %2"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatAddMembersItem.qml:35
msgid "%1 user(s)"
msgid_plural ""
msgstr[0] "%1 名使用者"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatDeleteMember.qml:6
msgid "%1 left the group"
msgstr "%1 離開了群組"

#. TRANSLATORS: Notification message saying: person A removed person B (from a group)
#: ../app/qml/delegates/MessageChatDeleteMember.qml:7
#: ../push/pushhelper.cpp:238
msgid "%1 removed %2"
msgstr "%1 移除了 %2"

#: ../app/qml/delegates/MessageChatUpgradeFrom.qml:4
#: ../app/qml/delegates/MessageChatUpgradeTo.qml:4
msgid "Group has been upgraded to Supergroup"
msgstr "群組被升級為超級群組"

#: ../app/qml/delegates/MessageContactRegistered.qml:5
msgid "%1 has joined Telegram!"
msgstr "%1 已經加入了 Telegram！"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentBase.qml:38
msgid "Forwarded from %1"
msgstr "轉寄自 %1"

#. TRANSLATORS: This is the duration of a phone call in hours:minutes:seconds format
#: ../app/qml/delegates/MessageContentCall.qml:60
#, fuzzy
#| msgid "Duration: %1:%2"
msgid "Duration: %1:%2:%3"
msgstr "持續時間：%1:%2"

#: ../app/qml/delegates/MessageContentVoiceNote.qml:56
msgid "Voice note"
msgstr "語音訊息"

#: ../app/qml/delegates/MessageJoinByLink.qml:5
msgid "%1 joined by invite link"
msgstr "%1 已透過邀請連結加入"

#: ../app/qml/delegates/MessageScreenshotTaken.qml:4
msgid "A screenshot has been taken"
msgstr "已擷取螢幕截圖"

#: ../app/qml/delegates/MessageStickerItem.qml:20
msgid "Animated stickers not supported yet :("
msgstr ""

#: ../app/qml/delegates/MessageUnreadLabelItem.qml:4
msgid "Missing label..."
msgstr "缺少標籤..."

#: ../app/qml/delegates/MessageUnsupported.qml:4
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessageunsupported.cpp:12
msgid "Unsupported message"
msgstr "不支援的訊息"

#: ../app/qml/delegates/NotImplementedYet.qml:12
msgid "Unknown message type, see logfile for details..."
msgstr "未知訊息類型，請參考日誌文件來了解詳細內容..."

#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:21
msgid "Are you sure you want to clear the history?"
msgstr "您確定要清除歷史記錄嗎？"

#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:22
#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:130
msgid "Clear history"
msgstr "清除歷史記錄"

#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:31
msgid "Are you sure you want to leave this chat?"
msgstr "您確定要離開此聊天嗎？"

#: ../app/qml/middleware/ChatMiddleware.qml:32
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#: ../app/qml/middleware/ErrorsMiddleware.qml:19
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:13 ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:82
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:24 ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:26
#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:47
#: ../app/qml/pages/SecretChatKeyHashPage.qml:18
#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:34 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:29
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. TRANSLATORS: Application name.
#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:66 ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:21
#: ../push/pushhelper.cpp:114 teleports.desktop.in.h:1
msgid "TELEports"
msgstr "TELEports"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:72
msgid "Version %1"
msgstr "版本 %1"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:74
msgid " (git# %1)"
msgstr " (git# %1)"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:93
msgid "Get the source"
msgstr "取得原始碼"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:94
msgid "Report issues"
msgstr "報告問題"

#: ../app/qml/pages/AboutPage.qml:95
msgid "Help translate"
msgstr "協助翻譯"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:21
msgid "Group Details"
msgstr "群組內容"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:21
msgid "Profile"
msgstr "配置檔"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:41
#, fuzzy
#| msgid "Saved Messages"
msgid "Send message"
msgstr "已儲存的訊息"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:61
msgid "Edit user data and press Save"
msgstr "編輯使用者資料，然後按下保存"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:63 ../app/qml/pages/PreviewPage.qml:49
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:74 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:59
msgid "Phone no"
msgstr "電話號碼"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:83 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:67
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:92 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:75
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:119
#, fuzzy
#| msgid "Location"
msgid "Notifications"
msgstr "位置"

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:131
msgid "%1 groups in common"
msgstr ""

#: ../app/qml/pages/ChatInfoPage.qml:143
#: ../app/qml/pages/SecretChatKeyHashPage.qml:13
msgid "Encryption Key"
msgstr ""

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:20
msgid "Select destination or cancel..."
msgstr "選擇目的地或者取消..."

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:37 ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:63
#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:23
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:53 ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:93
msgid "Saved Messages"
msgstr "已儲存的訊息"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:58 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:18
msgid "Contacts"
msgstr "聯絡人"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:69
msgid "Night mode"
msgstr "夜間模式"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:125
msgid "Leave chat"
msgstr "離開聊天"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:141 ../app/qml/pages/UserListPage.qml:114
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:358
msgid "Do you want to forward the selected messages to %1?"
msgstr "是否要將所選的訊息轉寄到 %1？"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:373 ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:397
msgid "Enter optional message..."
msgstr "輸入可選擇的訊息…"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:381
msgid "Do you want to send the imported files to %1?"
msgstr "您是否要將匯入的檔案傳給 %1？"

#: ../app/qml/pages/ChatListPage.qml:383
#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:615
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:25
#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:29
msgid "Connecting"
msgstr "連線中"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:25
#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:27
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:25
#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:31
#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:78
msgid "Online"
msgstr "上線"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:28
msgid "Connecting To Proxy"
msgstr "連線至代理伺服器中"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:30
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:36
msgid "Connectivity"
msgstr "連線"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:75
msgid "Telegram connectivity status:"
msgstr "Telegram 連線狀態："

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:82
msgid "Ubuntu Touch connectivity status:"
msgstr "Ubuntu Touch 連線狀態："

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:89
msgid "Ubuntu Touch bandwith limited"
msgstr "Ubuntu Touch 寬頻受限"

#: ../app/qml/pages/ConnectivityPage.qml:89
msgid "Ubuntu Touch bandwith not limited"
msgstr "Ubuntu Touch 寬頻不受限"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:31
msgid "%1 member"
msgid_plural "%1 members"
msgstr[0] "%1 名成員"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:33
msgid ", %1 online"
msgid_plural ", %1 online"
msgstr[0] ", %1 名上線中"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:130
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:332
msgid "You are not allowed to post in this channel"
msgstr "您沒有在此頻道貼文的權限"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:336
msgid "Waiting for other party to accept the secret chat..."
msgstr "正在等待對方接受私密聊天中..."

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:338
msgid "Secret chat has been closed"
msgstr "私密聊天已結束"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:463
msgid "Type a message..."
msgstr "輸入訊息…"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:613
msgid "Do you want to share your location with %1?"
msgstr "您想要與 %1 分享您的位置資訊嗎？"

#: ../app/qml/pages/MessageListPage.qml:626
msgid "Requesting location from OS..."
msgstr "從作業系統要求位置資訊中..."

#: ../app/qml/pages/PickerPage.qml:16
msgid "Content Picker"
msgstr "內容選擇"

#: ../app/qml/pages/PreviewPage.qml:35
msgid "File: "
msgstr "檔案： "

#: ../app/qml/pages/SecretChatKeyHashPage.qml:65
msgid ""
"Check the image or the text. If they match with the ones on <b>%1</b>'s "
"device, end-to-end cryptography is granted."
msgstr ""

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:61 ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:122
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:67
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳戶"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:73
msgid "Connectivity status"
msgstr "連線狀態"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:90
msgid "Toggle message status indicators"
msgstr ""

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:120
msgid ""
"Warning: Logging out will delete all local data from this device, including "
"secret chats. Are you still sure you want to log out?"
msgstr ""
"警告：登出時將會刪除此裝置中的所有個人資料，包括私密聊天。您仍然確定要登出"
"嗎？"

#: ../app/qml/pages/SettingsPage.qml:130
msgid ""
"Warning: Deleting the account will delete all the data you ever received or "
"send using telegram except for data you have explicitly saved outside the "
"telegram cloud. Are you really really sure you want to delete your telegram "
"account?"
msgstr ""
"警告：刪除帳戶將會刪除您曾經使用 Telegram 來接收或發送的所有資料，但您已明確"
"保存在 Telegram 雲端之外的資料除外。您真的確定要刪除你的 Telegram 帳戶嗎？"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:38
msgid "Add Contact"
msgstr "新增聯絡人"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:47
msgid "The contact will be added. First and last name are optional"
msgstr "將會新增此聯絡人。姓與名為選填"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:49
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:119
msgid "Secret Chat"
msgstr "私密聊天"

#: ../app/qml/pages/UserListPage.qml:196
msgid "The contact will be deleted. Are you sure?"
msgstr "將會刪除此聯絡人，您確定嗎？"

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:17
msgid "Enter Code"
msgstr "輸入代碼"

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:39
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: ../app/qml/pages/WaitCodePage.qml:54
msgid "We've send a code via telegram to your device. Please enter it here."
msgstr "我們已經透過 Telegram 向您的裝置發送了驗證碼。請在這裡輸入。"

#: ../app/qml/pages/WaitPasswordPage.qml:18
msgid "Enter Password"
msgstr "輸入密碼"

#: ../app/qml/pages/WaitPasswordPage.qml:39
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../app/qml/pages/WaitPasswordPage.qml:62
#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:92
#: ../app/qml/pages/WaitRegistrationPage.qml:57
msgid "Next..."
msgstr "下一步..."

#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:17
msgid "Enter Phone Number"
msgstr "輸入電話號碼"

#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:54
#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:64
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: ../app/qml/pages/WaitPhoneNumberPage.qml:88
msgid "Please confirm your country code and enter your phone number."
msgstr "請先確認您的國家/地區代碼並輸入您的電話號碼。"

#: ../app/qml/pages/WaitRegistrationPage.qml:17
#, fuzzy
#| msgid "Enter Phone Number"
msgid "Enter your Name"
msgstr "輸入電話號碼"

#: ../app/qml/pages/WaitRegistrationPage.qml:38
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: ../app/qml/pages/WaitRegistrationPage.qml:44
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:63
msgid "Invalid phone number!"
msgstr "無效的電話號碼！"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:70
msgid "Invalid code!"
msgstr "無效的驗證碼！"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:77
msgid "Invalid password!"
msgstr "無效的密碼！"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:97
msgid "Auth code not expected right now"
msgstr "現在不需要驗證碼"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:103
msgid "Oops! Internal error."
msgstr "糟糕！內部網路出錯。"

#: ../app/qml/stores/AuthStateStore.qml:122
#, fuzzy
#| msgid "Auth code not expected right now"
msgid "Registration not expected right now"
msgstr "現在不需要驗證碼"

#: ../app/qml/stores/ChatStateStore.qml:39
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../app/qml/stores/ChatStateStore.qml:39
msgid "No valid location received after 180 seconds!"
msgstr "180秒之後並未收到有效位置！"

#: ../app/qml/stores/NotificationsStateStore.qml:12
msgid "Push Registration Failed"
msgstr "發送註冊時失敗"

#: ../app/qml/stores/NotificationsStateStore.qml:23
msgid "No Ubuntu One"
msgstr "沒有 Ubuntu One"

#: ../app/qml/stores/NotificationsStateStore.qml:24
msgid "Please connect to Ubuntu One to receive push notifications."
msgstr "請連接到 Ubuntu One 來接收推送通知。"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:341
msgid "Draft:"
msgstr "草稿："

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:622
msgid "is choosing contact..."
msgstr "正在選擇聯絡人..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:623
msgid "are choosing contact..."
msgstr "正在選擇聯絡人中..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:626
msgid "is choosing location..."
msgstr "正在選擇位置..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:627
msgid "are choosing location..."
msgstr "正在選擇位置中..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:632
msgid "is recording..."
msgstr "正在錄製..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:633
msgid "are recording..."
msgstr "正在錄製中..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:636
msgid "is typing..."
msgstr "正在輸入..."

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:637
msgid "are typing..."
msgstr "正在輸入中…"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:640
#, fuzzy
#| msgid "is doing something"
msgid "is doing something..."
msgstr "正在做某些事"

#: ../libs/qtdlib/chat/qtdchat.cpp:641
#, fuzzy
#| msgid "are doing something"
msgid "are doing something..."
msgstr "正在做某些事中"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessageanimation.cpp:25
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessageanimation.cpp:25
msgid "GIF,"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagebasicgroupchatcreate.cpp:25
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagesupergroupchatcreate.cpp:23
msgid "created this group"
msgstr "建立了此群組"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:68
msgid "Call Declined"
msgstr "通話已拒絕"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:71
msgid "Call Disconnected"
msgstr "通話已斷線"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:74
msgid "Call Ended"
msgstr "通話結束"

#. TRANSLATORS: This is a duration in hours:minutes:seconds format - only arrange the order, do not translate!
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:78
msgid "%1:%2:%3"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:79
msgid "Outgoing Call (%1)"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:80
msgid "Incoming Call (%1)"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:83
msgid "Cancelled Call"
msgstr "取消的通話"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:83
msgid "Missed Call"
msgstr "未接來電"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecall.cpp:86
msgid "Call"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechataddmembers.cpp:34
msgid "added one or more members"
msgstr "新增了一位或多位成員"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechataddmembers.cpp:34
msgid "joined the group"
msgstr "加入了群組"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatchangephoto.cpp:20
msgid "changed the chat photo"
msgstr "更改了聊天的圖片"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatchangetitle.cpp:19
msgid "changed the chat title"
msgstr "更改了聊天的標題"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatdeletemember.cpp:32
msgid "left the group"
msgstr "%1 離開了群組"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatdeletemember.cpp:32
msgid "removed a member"
msgstr "移除了一位成員"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatdeletephoto.cpp:8
msgid "deleted the chat photo"
msgstr "刪除了聊天的圖片"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatjoinbylink.cpp:8
#, fuzzy
#| msgid "joined the group"
msgid "joined the group via the public link"
msgstr "加入了群組"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatsetttl.cpp:19
msgid "message TTL has been changed"
msgstr "訊息 TTL 已變更"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatupgradefrom.cpp:29
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagechatupgradeto.cpp:29
msgid "upgraded to supergroup"
msgstr "升級到超級群組"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagecontactregistered.cpp:9
msgid "has joined Telegram!"
msgstr "加入了 Telegram！"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:19
msgid "Today"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:21
msgid "Yesterday"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: String in date separator label. For messages within a week: full weekday name
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:24
msgid "dddd"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: String in date separator label. For messages of pas years: date number, month name and year
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:27
#, fuzzy
#| msgid "dd MMMM"
msgid "dd MMMM yyyy"
msgstr "MMMM dd"

#. TRANSLATORS: String in date separator label. For messages older that a week but within the current year: date number and month name
#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagedate.cpp:30
msgid "dd MMMM"
msgstr "MMMM dd"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagelocation.cpp:19
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagephoto.cpp:26
msgid "Photo"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagephoto.cpp:26
msgid "Photo,"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagesticker.cpp:20
msgid "Sticker"
msgstr "貼紙"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevideo.cpp:25
msgid "Video"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevideo.cpp:25
msgid "Video,"
msgstr ""

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevideonote.cpp:30
#, fuzzy
msgid "Video message"
msgstr "向您發送了一封訊息"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevoicenote.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Voice message"
msgstr "向您發送了一則語音訊息"

#: ../libs/qtdlib/messages/content/qtdmessagevoicenote.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Voice message,"
msgstr "向您發送了一則語音訊息"

#: ../libs/qtdlib/messages/qtdmessage.cpp:84
msgid "Me"
msgstr "我"

#: ../libs/qtdlib/messages/qtdmessagecontentfactory.cpp:92
msgid "Unimplemented:"
msgstr "未執行："

#: ../libs/qtdlib/messages/qtdmessagelistmodel.cpp:228
msgid "Unread Messages"
msgstr "未讀的訊息"

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:28
msgid "Last seen one month ago"
msgstr "最後一次看到是在一個月前"

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:39
msgid "Last seen one week ago"
msgstr "最後一次看到是在一個禮拜前"

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:55
msgid "Last seen "
msgstr "最後一次看到 "

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:55
msgid "dd.MM.yy hh:mm"
msgstr "yy.MM.dd hh:mm"

#: ../libs/qtdlib/user/qtduserstatus.cpp:96
msgid "Seen recently"
msgstr "最近看到"

#: ../push/pushhelper.cpp:124
msgid "sent you a message"
msgstr "向您發送了一封訊息"

#: ../push/pushhelper.cpp:128
msgid "sent you a photo"
msgstr "向您發送了一張照片"

#: ../push/pushhelper.cpp:132
msgid "sent you a sticker"
msgstr "向您發送了一張貼圖"

#: ../push/pushhelper.cpp:136
msgid "sent you a video"
msgstr "向您發送了一段影片"

#: ../push/pushhelper.cpp:140
msgid "sent you a document"
msgstr "向您發送了一個文件"

#: ../push/pushhelper.cpp:144
msgid "sent you an audio message"
msgstr "向您發送了一段音訊"

#: ../push/pushhelper.cpp:148
msgid "sent you a voice message"
msgstr "向您發送了一則語音訊息"

#: ../push/pushhelper.cpp:152
msgid "shared a contact with you"
msgstr "與您分享了一位聯絡人"

#: ../push/pushhelper.cpp:156
msgid "sent you a map"
msgstr "向您發送了一張地圖"

#: ../push/pushhelper.cpp:161
msgid "%1: %2"
msgstr "%1: %2"

#: ../push/pushhelper.cpp:166
msgid "%1 sent a message to the group"
msgstr "%1 向群組發送了一封訊息"

#: ../push/pushhelper.cpp:171
msgid "%1 sent a photo to the group"
msgstr "%1 向群組發送了一張照片"

#: ../push/pushhelper.cpp:176
msgid "%1 sent a sticker to the group"
msgstr "%1 向群組發送了一張貼圖"

#: ../push/pushhelper.cpp:181
msgid "%1 sent a video to the group"
msgstr "%1 向群組發送了一段影片"

#: ../push/pushhelper.cpp:186
msgid "%1 sent a document to the group"
msgstr "%1 向群組發送了一個文件"

#: ../push/pushhelper.cpp:191
msgid "%1 sent a voice message to the group"
msgstr "%1 向群組發送了一則語音訊息"

#: ../push/pushhelper.cpp:196
msgid "%1 sent a GIF to the group"
msgstr "%1 向群組發送了一張動圖"

#: ../push/pushhelper.cpp:201
msgid "%1 sent a contact to the group"
msgstr "%1 向群組發送了聯絡人"

#: ../push/pushhelper.cpp:206
msgid "%1 sent a map to the group"
msgstr "%1 向群組發送了一張地圖"

#: ../push/pushhelper.cpp:211 ../push/pushhelper.cpp:232
msgid "%1 invited you to the group"
msgstr "%1 邀請您加入群組"

#: ../push/pushhelper.cpp:216
msgid "%1 changed group name"
msgstr "%1 更改了群組的名稱"

#: ../push/pushhelper.cpp:221
msgid "%1 changed group photo"
msgstr "%1 更改了群組的圖片"

#. TRANSLATORS: Notification message saying: person A invited person B (to a group)
#: ../push/pushhelper.cpp:227
msgid "%1 invited %2"
msgstr "%1 邀請了 %2"

#: ../push/pushhelper.cpp:243
msgid "%1 removed you from the group"
msgstr "%1 將您從群組中移除"

#: ../push/pushhelper.cpp:248
msgid "%1 has left the group"
msgstr "%1 已經離開了群組"

#: ../push/pushhelper.cpp:253
msgid "%1 has returned to the group"
msgstr "%1 返回了群組"

#. TRANSLATORS: This format string tells location, like: @ McDonals, New York
#: ../push/pushhelper.cpp:258
msgid "@ %1"
msgstr "@ %1"

#. TRANSLATORS: This format string tells who has checked in (in a geographical location).
#: ../push/pushhelper.cpp:260
msgid "%1 has checked-in"
msgstr "%1 已簽到了"

#. TRANSLATORS: This format string tells who has just joined Telegram.
#: ../push/pushhelper.cpp:266
msgid "%1 joined Telegram!"
msgstr "%1 加入了 Telegram！"

#: ../push/pushhelper.cpp:271 ../push/pushhelper.cpp:277
msgid "New login from unrecognized device"
msgstr "從無法識別的裝置中有新的登入活動"

#. TRANSLATORS: This format string indicates new login of: (device name) at (location).
#: ../push/pushhelper.cpp:276
msgid "%1 @ %2"
msgstr "%1 @ %2"

#: ../push/pushhelper.cpp:281
msgid "updated profile photo"
msgstr "更新了個人資料圖片"

#: ../push/pushhelper.cpp:286 ../push/pushhelper.cpp:291
#: ../push/pushhelper.cpp:296
msgid "You have a new message"
msgstr "您有新的訊息"

#: ../push/pushhelper.cpp:301
msgid "%1 pinned a message"
msgstr "%1 釘選了一則訊息"

#~ msgid "not available"
#~ msgstr "無法使用"

#~ msgid "Incorrect auth code length."
#~ msgstr "驗證碼長度不正確。"

#~ msgid "Phone call"
#~ msgstr "電話"

#~ msgid "sent an audio message"
#~ msgstr "發送了一則音訊訊息"

#~ msgid "sent a photo"
#~ msgstr "發送了一張照片"

#~ msgid "sent a video"
#~ msgstr "發送了一段影片"

#~ msgid "sent a video note"
#~ msgstr "發送了一段影片"

#~ msgid "sent a voice note"
#~ msgstr "發送了一則語音訊息"

#~ msgid "joined by invite link"
#~ msgstr "已透過邀請連結加入"

#~ msgid "Image"
#~ msgstr "圖片"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "檔案"

#, fuzzy
#~| msgid "sent an unknown message"
#~ msgid "sent an unknown message: %1"
#~ msgstr "發送了一封未知訊息"

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "狀態："

#, fuzzy
#~| msgid "dd MMMM"
#~ msgid "dd MM"
#~ msgstr "MMMM dd"
